求大家幾難都入維園數左人頭先

唔洗數，400萬人

唔小心走左去中環 ，係遮打花園坐陣飲飲水，可考慮返回維園繼續集會，維園要keep住爆，達至集會目的。塞先係我地和理非想見到既野，遊行不是。
警方策略：引導前線到中聯辦，等待時機進行鎮壓，與其係咁，無限維園集會直至集會時間結束先係和理非既王牌。

比200萬+1 好多人

死都入去
槍林彈雨都要入去

冇野阻撚到我

今日數唔到啦 求奇作個大數